點樣發達？

香港事實就係話俾你聽，剩係靠翻工根本無可能置業。

假設無父幹，人工大約係15k-35k 嗰range，除咗買股票，創業仲有咩方法？

咪就係搵業創囉

呀Ching , 有方法都唔係到講啦，唔通好似賣料同賣加密貨幣個d咩，真係會覺得賺夠想比人賺下咩

賭錢,食大茶飯,打劫擄人勒贖

咁努力做乜，有錢班人一早霸盡地球同社會資源，每日吃喝玩樂，坐係到就收錢。睇開D啦，因為永遠都追唔到。

熄燈, 合埋眼

有鳩好難發圍 有塊閪就唔同講法

1: 做ptgf/ptbf

2: 網上賣相賣片

3: 做一樓一

4: 過大海博一博

5: 炒期指（股票太慢）

6: 媾有錢女/仔

7: 網上情緣-哄d中年老女人，最易厄 - 一單就可上車

8: 學大賭李嘉誠/火撩森/幣少果條橋，網上賣tips，厄傻仔

9: 寶藥黨/全新橋，厄老人家棺材本，老野最易厄

10: 請一班女，厄班毒撚課金，然後同班女對半分

諗住10條橋比你，發左記得我呢個恩人

個個想發達 就冇人發倒達

我諗過澳門買大細應該會發😂😂😂

有橋都唔會上黎免費益你啦

拎4000-5000蚊貨返大陸賣鹹碟...

巴打可以做跳舞導師